呢個到底男人定女人呢

Transgender

安能辨我是雌雄

是人妖

美女來的

一雞兩味

難分師

唔美同唔係女人

amber啲 friend

如果係仔，條頸應該粗啲，有咗喉核......